1. Cài đặt firebase-tools: npm install -g firebase-tools
2. Đăng nhập firebase: firebase login
3. Tạo project với firebase: firebase init
4. Kiểm tra trên local: firebase serve
5. Deploy: firebase deploy